單身好耐既你 如果有個中下樣女仔approach你 會唔會違背良心照上

如題

蒙頭入閘
死撚開 好撚熟呀？

臭雞！！！

中下樣即係點？小個d定爛面肥婆

要睇埋身材皮膚性格

冇樣冇身材
但唔是肥婆
連登仔會點選

我會主動追多幾個中中/中上既女女

當皮膚差 b杯 鼻高 眼細 性格一般 但唔岩傾

豬扒都係肉

中中果啲己經要求好撚高 又不乏追求者 好難突圍 追？不了

兩隻厹會上左先講
兩個毒撚寧願去自慰😀😀😁

唔岩傾，已經唔得啦
利申：毒撚 A0

🤔又有啲道理

唔鐘意就拒絕啦 賤種
醜就唔係人啊 醜就無感覺可以任你玩

3隻厹會上左先講 😂
5個毒撚寧願去自慰😐🤔😵

你情我願

係你呃西屌呀 賤種

錯喇 中下/下下 果d有d都高要求
真係係咪都要試，見過好多肥柒矮拖靚女真係嬲到

傾向係咁

我俾人傷果陣又唔見有人可憐下我

咁果啲柒菇碌你都唔會理啦 who fuckin care

如果你單身得耐 我估都唔係一般樣咁簡單

所以唔洗諗 上咗先講

到時食唔落咁點

21位巴打寧缺勿濫😀

臭雞

當有人陪自己食下飯吹下水行下街有乜所謂
將來既野將來先算

有諗過
但好難唔公開 或者條女周圍講呢？
巴打有咩方法？

你當我係咩

唔岩傾係難一齊啲嘅

照下鏡睇下自己咩料先再決定

其實唔難，只要無共同圈子就得啦

自問唔係醜樣，宜家又真係有個肥妹approach，有時諗，如果同佢去行下街，食下飯，睇下街，等佢有男仔約嘅感覺開心下都唔錯，起碼佢可以喺班fd到威下。
可能佢真係冇乜幾可有呢啲日子，個個麻甩佬睇樣先⋯

未放低上一個
就算女神級Approach 都唔想害人

唔鍾意人就算數啦

咪搞

以前中學有個轉校黎既肥妹仔 我幫左佢幾次手
佢就瘋狂MSN我煩住我 我真係覺得佢有D煩 小小幼稚
(後來諗返 我好欣賞佢咁有勇氣)

正常樣 係性格唔多夾

連岩傾都唔岩傾 大佬點一齊啊？

睇下你自己咩樣 如果都係中下就冇咩好討論

冇圖鬼知咩叫中下

唔理好醜

無av裡面果啲咁正我係唔會要架！

唔啱傾/唔夾就算啦
咪晒人時間

中等樣都無所謂，但唔啱傾就

有無示意圖

伯母都照上

咁樣為左咩

介紹埋俾我

晒大家時間

留名

相由心生
何謂中下?

x2

我試下上網搵下相 睇下有無似佢既相

其實中下咪即係醜！字眼唔同啫。有咩分別?

屌你直接用佢本人張相咪得囉！

痴線 廢事啦 咁同玩人有乜分別

咁你上網搵到未呀？
中下應該等同醜樣喎。

類似咁樣 其實呢個已經覺得算靚 皮膚再差d 眼再醜d 頭髮再乾旱d 如果呢個6分 就減多1 ～1.5分左右

呢個都好醜喇喎！咁你果個直頭豬閪啦！仲中咩下呀？

點解你仲會考慮食呢？佢有話比你食?

下 好醜咩 係隻眼唔靚姐 咁又無講到咁白，不過好aggressive

呢個化埋直頭正啦

呢張相成個樣都醜。眼同咀真係衰到仆街。我佢比4分呢條女。至於你識果條女都唔洗講啦，真係諗起都想嘔。

你食得落咩？你自己樣貌如何?

屌，成個男人咁樣呀

呢張我又唔覺醜 ，係真係隻眼唔得
本人柒 金正恩咁

你高要求啫

67隻狗公照上蒙頭入閘
99個真毒撚寧願去自慰

睇錯post

真心覺得係醜呀！你話佢只係“眼唔得啫”，佢對眼唔係“唔得”，係直頭“肉酸”！
而且眼係樣貌既重點，眼一衰就已經係樣衰。

不過我想知點樣唔岩傾?

金正思咁既樣你仲有資格嫌棄人?
你自己根本就負分。

女仔個鼻先係最重要

係唔岩嘛 咁唔通夾硬要咩

唔啱傾就咪搞

要諗嘅就唔係中下啦
叫下下